\documentclass[10pt,a4]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{german}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\begin{document}
\title{Softwarequalität \\ - Zettel 05 -}
\author{Thomas Schumann, Sebastian Preis}
\maketitle

\section*{Aufgabe 1}
Für die Umsetzung des Strategy Pattern kamen bei diesem Projekt die Refactorings
\begin{itemize}
\item move ( die Methoden aus der Example Klasse wurden in die jeweiligen Strategy Klassen bewegt )
\item rename ( die Methoden wurden passend zu dem Interface umbenannt )
\end{itemize}

\end{document}